★返工=?? 工作壓力爆煲 男子祥華邨墮樓命危

粉嶺發生墮樓事件，昨(13日)晚11時許，一名33歲姓葉男子，被人發現倒臥祥華邨祥禮樓附近停車場對開空地，葉男清醒由救護員送往沙田威爾斯醫院救治，目前情況危殆。警方到場調查，在地上發現小量血漬及一張染血紙巾，估計事主從2樓梯間墮下，現場未有檢獲遺書。

據悉，葉近日因工作問題不開心，懷疑因此輕生，事件沒有可疑，警方將案件列企圖自殺

none care